白衫人咪做尿壺等比人掉 篤灰同自首係要鬥手快㗎

果日咁多辦人一齊做嘢而家衰咗
你唔篤人先就合會比人篤你㗎啦
唔係旨意你大佬同何妖會保你啩？
佢哋自身難保篤死你哋就有份